理大狗公 何天佑 幾時返香港呀？

Reg day 去 Poly 幫佑哥宣傳下先

好想屌佢屎眼

係加拿大度死咗

Yr4，主修Engine Computing，副修韓文。

好想見鏗哥真人

想幫鏗哥含

呢d唔洗講 基本

支持樓主追擊佑哥

正

各位新埋大學生要注意下喇